你地算啦，現場收唔到電話，你地散水post冇人睇到架

留返啖氣

同時間多左大量叫散水